[ 保皇黨認證] 黃國健：中聯辦外宣布要成立臨時立法會，光復香港屬於嚴重政治事件

另一行會成員、工聯會副會長黃國健表示，昨晚發生了兩件令人痛心的事，包括中聯辦受衝擊，有人在中聯辦門外宣布要成立臨時立法會，光復香港等港獨言辭，屬於嚴重政治事件。他重申，香港是中國不可分割的領土，這是不能改變的。黃國健亦譴責於元朗發生的暴力事件，但他稱凡事「有果必有因」，而「因」就是現今社會上愈來愈多「火頭」，由6月9日開始，有人衝擊立法會，而每次遊行之後都有暴力衝擊事件發生，亦有人在各個地區發起衝擊，認為這一連串暴力事件令不少人「形成爆炸性情緒，係好容易著火」。

擇錄自眾新聞報導

請廣傳黃國健言論比大家知道721發生咗咩事

光復香港 時代革命

口號正確

有認證了

元朗恐襲又關中聯辦事
大家已經認清last boss

黃國建認為
只要出街, 就應該比人打

文宣

佢唔講我都唔知有d咁嘅事

連登仔都唔記得有件咁既事

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

你老闆想冷處理唔夠膽提
你就衝岀黎認證

推

有文有路 又可以瘋傳

大家大力d推

工聯會有撚資格講咩, 暴動反政府殺人邊夠你地玩呀

我都話!!!
大家推撚爆！！！

黃國健

光復香港
時代革命

暴動黨認證

巿民係元朗差d命都冇
仲講國家

仲要係國家要攞巿民條命

中聯辦：而家咁多人反政府，宣布要成立臨時立法會依件事要冷處理，唔可以畀意念傳開去
黃國健：等我一腳踢個波去班示威者度 屈晒全部人港獨先
中聯辦：仆你個街

但他稱凡事「有果必有因」，而「因」就是現今社會上愈來愈多「火頭」

無錯，而家真係好多火頭，但係邊個點火？

工聯會67暴動

個火係林鄭點架，如果佢唔硬上送中，就唔會有咁多事發生

做對了

如果不能改變你就唔會日日提住啦
有冇人會日日講太陽由東邊升起係不能改變，支持西邊升起係傷害地球人感情

唔排除考慮成立姐
成立左喇咩？
驚咩？

工聯會果然係香港革命試金石

方向正確

唔好俾人淡化件事

Push

721 要推返上水
起碼都要上熱門啦
唔可以輸比花邊新聞

成個幾月前

咁撚無良嘅